Irene扮大牌爭議餘波 SBS電視台刪Red Velvet表演鏡頭

Irene（左二）早前爆出扮大牌爭議。
韓國女團Red Velvet的29歲隊長Irene上月23日被爆扮大牌，刁難一名擁有15年經驗的韓國時尚雜誌編輯兼造型師A某，Irene當晚在IG發文道歉，但仍然未能平息風波，早前不只連累Red Velvet活動被取消，亦被音樂節目刪鏡頭。

「2020江南音樂節永東大路K-pop演唱會」於上月18日舉行，當時Red Velvet壓軸登場，又跳又唱《Psycho》、《Bad Boy》等多首歌曲，不過相關演唱會昨晚在SBS電視台播出時，所有Red Velvet表演的鏡頭就被刪走，引起網民熱議，推測跟Irene扮大牌爭議有關。

隨後SBS否認刪走鏡頭與Irene的爭議有關：「Red Velvet的演出順序是在最後，因要配合播出時間所以被剪輯，希望大家諒解，大家可透過官方YouTube頻道看Red Velvet的演出。」

咁玩法 隨時冇得去mama

Red velvet其他成員好似有啲慘

唔反SBS 了

一個累全家

唔會下話

29歲（失業）

Irene是有罪的

做偽人真係以為自己高高在上
而家資訊流通咁快, 呢d危機跌一次就可以玩完
道德高地, 你樣幾靚都無用

同我一生一世算啦

冇Wendy，唔洗睇了

😆😂🤣‎

睇嚟真係徹底玩完

29歲 （身家千萬）

累死埋Wendy

抵死啦

Sm本身好似唔去mama

今年fd返